幾時學識飲酒？

你係幾大同咩原因學識飲酒？

咩叫識

飲酒都要學？

11歲飲jolly sandy

拎起杯嘢飲囉
定係要學酒名,製作手工啤果啲

絲? 要睇身體
唔好聽人講話飲酒有得練 代價太高

偷老豆啲啤酒飲